笑撚死 依頭幫你間廟抹乾淨 轉個頭光速割席

南亞we connect
香港人 condom

清真寺滿意警方表現

UST點睇？

分化
拉

拉

又出黎呃負評

收擋啦，冷氣分化撚。

衰撚過popo

又係你 悶唔悶

blocked

風向鬼ac
拉

建議block